成個人生起碼有一半到係返工你問我未必識答

返手然完半個人生
係香港退休資金至唔手然夠用

講真有錢既人係香港只不過係渡下假
係香港根本就係窮人服侍貴人

成半世係公司，賺極到係公司
完全唔手然明
點解有人打工打手然到好似自己公司
公司賺錢多手然過你幫公司慳既資源

係香港官商勾結得真係好手然嚴重
一係識人 一係父幹 一係你真係中左六合彩
唔係個個人到係輪手然住返工

你以為返金融同地產好手然好
到只不過係抽水角色
係香港買樓既人到係賣手然返被啲香港人
香港其實一直到係賺緊香港人既血汗錢
交手然曬啲稅一直到從未見過真係正當用途

如誤請講
純吹姐

做盛行？

手然你老母

做咕哩

唔手然洗提老母

有冇玩吓投資

冇

所以有好多人從事保險、地產、金融、美容、健身、黑警，一係加入建制，一齊欺壓人民，一係就做sales，扭曲晒各行各業，騙案日日都發生，層出不窮，究竟呢個社會有幾恨錢？

手然..睇撚到好辛苦

真係對唔住，沒手然過會有人睇

世界已被扭曲

係香港退休諗都唔駛諗...回歸廿年搞到咁...過多廿年唔敢諗. 賺夠好走

好句好句
寧願做隻動物被人養

見到個社會近年同你初出茅蘆嗰陣有咩變化？

講真喺香港有邊個唔係返工佔一半甚至更多人生
個社會係咁撚樣有咩辦法
唯有做好自己

一樣咁垃圾
做乜到係錢既問題

最緊要自在享受

巴打你個名將肥絲撈埋小多士，溝埋做瀨屎牛丸吖笨

想要生活
一係就有父幹
一係就撈freelance/創業
但後者又係俾返班香港人自己人睇唔起

講得沒錯，講人最中意睇唔起講人

係 啲人唔想其他人成功

因為我得唔到，你班人到唔可以得到
要窮一齊窮，講人心態